呀sir 今晚有冇玩螢光棒激光劍

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

張圖咩料

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

上晒網,威啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可